請地盤返工嘅市民小心

Popo話建築工地嘅物品全部都係危險物品

Popo 係唔洗去地盤呢D咁危險既地方ga
又冇冷氣,又冇𨋢,